● Реализовать generic класс GenericList<T> с методами Add(T item) и Print(). Внутри класса реализовать массив объектов (T[]), в который можно добавить элемент через метод Add. Метод Print выводит в консоль все элементы. Количество элементов задается в конструкторе.

Если вызвать метод Add больше раз, чем количество элементов в массиве - выводить предупреждение в консоли.

● Создать класс наследник GenericList<T>
● Реализовать класс Printer с generic методом Print<T>(T item), где T должен быть классом. Метод выводит в консоль строковое представление объекта.
● Реализовать примеры использования созданных классов в консоли